【推上國際】黑警借機揸女市民胸部

睇到好撚嬲嘅巴絲唔該幫手推比更多人知
比多啲人知呢班仆街黑警幾撚變態下流。
起鏡頭前都可以做到咁，
比你班撚樣拉撚咗嘅女示威者嘅未好危險？
屌你老母強姦犯黑社會

幫手save個檔再po上你嘅社交媒體（ig story)比更多人知呢個畫面

自推10次 10/10

我正式宣布！聽日係全民文宣日！

9/10

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

8/10

7/10

6/10

推

5/10

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

4/10

CLS

女警黎

3/10

冇編號都唔知點捉

2/10

呢條弱智婆幫黑警影大頭
順手做埋黑警天使囉

好撚柒

如果係都應該咁做？

1/10

條友係影人大頭藍絲嚟

女警就可以非禮？收皮啦五毛

佢係藍絲黎

推黎冇意思

呢個真係好撚明顯
無喇喇伸手去揸人個波

推呀屌

最知法犯法都莫過於係呢班黑警

呢個好似唔係示威者 我睇live見到
無搞錯既話 佢老公斬人佢想入去救佢

仲要揸左幾野

屌，仲要個女市民咩都無仆你個街

Push

藍絲就抵撚死啦
等你撐黑警撐得咁開心

屌 FC左先啦 呢個女人係 藍大陸人黎 係到影大頭 全程睇住LIVE

啲人話係藍絲嚟，聽完個人即刻無咁嬲

你又知？

睇撚住個LIVE 立場最近影到

條女影人大頭 pull

推呀

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

唉

[英國行動組] Sheffield Stands with Hong Kong

邊度話佢係女警？

拉

藍屍都可以照推呀，睇班撚樣點答

女警都係非禮黎

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

女警就可以揸人波？你傻架
咁撚多TB

TWITTER, 幫手推

強姦犯 殺人犯！！

佢嘅政治立場係咩同佢比狗非禮有乜關係
就係因為佢係藍先要推
依家係無論你係紅橙黃綠青藍紫都會比狗非禮啊
再有廢老話女義士比狗非禮係抵死
就要攞翻呢單野出嚟講
至於話個隻係狗乸嚟 大把狗乸係tb想呃水抽啦
同性非禮唔係非禮咩

對 我標題已講明係女市民
一名普通嘅市民比黑警非禮

以為又有人出一啲CLS的符號....

需要成立『神獸快速行動隊』

今日深水埗死仆街廢老撞傷手足，雖廢老血流滿面，但呢啲表面傷好快好返， 而且現場左膠竟無比較兩者傷勢，手足骨折，傷得仲慘過廢老！左膠仲阻撚住晒懶仁義！

push

推到去陳淑莊

咪啦
1. 呢個女狗
2. 呢個係普通話支那藍絲叫黑警保護佢

831

婦女團體放假放到幾時？

呢單都係今年 黑警真係好無恥

強姦犯

係囉 女人都唔應該摸女人

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

仲逗左幾下

試下俾周庭？

推爆佢

現場睇到 個女人大陸人黎
由地鐵站開始影 影大頭去到翠河( 現場講)
手足叫佢交手機 佢死都唔俾 仲要個樣不可一世
有手足 淋佢水 之後佢要走
俾人扯左落地私了 手機都唔見埋
之後扮死狗 五分鍾後防暴到
個大陸女人 扯住一個女途人
幾個防暴拉佢入翠河

藍絲 大陸人 廣東話都講唔正

藍屍比人揸關我撚事

收爹啦左膠 屌你老母我摸你賓州得唔撚得啊

女警又點撚樣啊

得

收爹啦左膠

提下你姐 屌你老母

痴撚線！好撚明顯！

[連登淪陷] 致五毛 mon post狗 政府

你老母你咪沖出嚟7囉
黎呀盡情反抗依家揸鳩你賓州得唔撚得呀

使唔使講兩次呀屌你老母

推上藍絲群

支持警察反被性侵

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

藍黃紅藍黑白 都要做文宣啦
擺到明揸波 黑警揸邊個都核彈

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

傻閪咁你又唔用不推文？ 嘆冷氣收爹啦

抵死都要佢哋炒車 攞嚟做文宣一流

理得佢藍絲

總之黑警就係要仆街

agger

班狗真係為所欲為
女權撚喺邊???

班女權撚去晒邊

咪係，藍絲都有人權，大家咪撚學埋popo思維

推呀 屌你老母

總之推到黑警仆街陷家剷

死左膠

咁借你個屎忽黎屌下 我男人黎

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

「認真」各位手足 借東風啊！！！

唔好再比機會狗捉
麻煩幫手推

咁就可以揸？屌你老母

同性就可以亂摸？

覺得要照推
藍絲/女警更要推
睇下D藍絲今次點幫popo兜

女警就可以咁做？成個連登比人浸透哂

可唔可以侵埋我

藍絲都照摸 你話你地啲藍絲係咪犯賤

大大力推

TB抽水就唔係抽水？
藍絲就更加要推，
話俾對家知撐警下場。

好多次

推！

呢個藍屍🐓不知幾開心

完

你咪撚阻阿姐開心啦柒仔！

屌你老母睇清楚至衝出嚟柒啦！呢隻藍屍🐓明益黑警大家不知幾開心濕撚哂你嘈乜撚！

籃屍🐓黑警尋開心咪柒！

狗絲都有今日囉

國際女權

一級核彈自己人無損失但係同時又可以係文宣材料 正

拎黎做文宣 完美廢物利用
仲要將2種廢物mix

【行動】叫完春未？7/10 18區 搞佢老母呀

好似係藍c黎！

不分化不割蓆
黑警死全家

明明係男警，有班有風向既特登講係女警

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

垃圾死黑警強姦犯

無洗理藍定黃 照放上twitter 話有狗渣女市民波

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

條女藍絲 唔洗推

DLLM

唔洗嬲 大陸婆唔係自己友

不過的確係文宣

係街都咁狼

返到狗屋必定姦

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

藍c?

你點知佢係女警？

同埋咁如果男警拉你果時係咪可以渣你條鳩？

mean得黎好岩聽

咁幾時借你條j黎渣下，反正我都係男，冇所謂啦

但係文宣都要做架,唔好懶
以子之矛攻子之盾

其實呢啲場景班仆街都係會話係唔小心啫

612 721 811 831 903 929 101 104

其實藍絲黎
不過都要屌7警狗
拉攏淺藍

我都係女仔，你比我揸下？

風向分化撚死全家

無嘢講就擺粒膠係到 好心你收皮啦傻閪

條友唔識幾時派粒膠起到 原諒佢

同意！

同性可以揸得？

2分29
影人大頭嘅臭西
不過都要推爆隻狗

你有冇j 我男嘅係咪可以點chok都得？

推上國際

如果係女警係TB咁同比仔摸嘅有乜嘢分別
而且同性異性都唔撚得囉

Dllm

你男人任呢度巴打屌屎眼？

條友一早扑左既5毛黎

操哂普通話影大頭..立場有影

Btw當差三世無運行！等天收

正解

呢個藍絲可能自願做popo 既天使呢

屌佢老母！！！

屌

完乜撚

blocked 完 衝出嚟柒

未聽過lesbian?

黑白是良知
係藍絲就唔應該屌黑警？

係到差胸

已閱

已經係冇王管嘅世界

請收皮 五毛

狗咬狗都要做大佢

咁先可以令到兩邊分化

除左防暴套去揸波攞埋個手感，仲順勢向上掃埋粒lin 頭

果個大6婆影大頭黎

即係咁

有五毛話女警, 渣波 無問題

你試下男警渣你條細J你屌唔屌鬼, 有無問題?

呢條女做咗咩㗎

依段片比藍絲睇啦
話啲黑警 撐警人士都搞
個女人藍絲嚟

pis

唔係女警!

睇rthk唔止一下，另外有出埋左手
陣間搵搵

之前都有幾單啦
早兩日個㗎妹係太古比人搞
最後又無咗影

有電視台老連咁大部cam影住都渣
依家警察大膽到咩地步？

56:10

屌你老母痴線

鹹豬手出未注意

你睇清楚d
個女警由下而上捽佢個波捽左兩下架
個犯自己掙扎唔覺意掂到個波就話姐
依家渣到有動作可以點解釋啊
我渣你碌尻再chork兩嘢吖屌你老母

Cls

推。

幫推

live 睇到右手, 再左手
個女人抆開警察對手

女警可以摸胸?
男警可以揸J?
咩叫私隱，尊重??😡😡😡

道德淪喪

呢個藍c大媽扮激動

仆街狗

話你知咩叫和勇合一

咁男警係咪可以揸你Jer

推 上twitter

你冇睇直播梗係唔知喇

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

女權呢？ 巴士樓梯有玻璃就會嘈到拆天
直接非禮睇唔到

Thanks a lot

女警可以渣女人波
男警可以渣男人春袋
Good logic

又block 2隻

藍屍，咁無野大家繼續

婦女團體出嚟譴責未？

班黑警係仆街 不過唔係手足黎 係大陸妹求警協助🤣🤣自己送上門

屌你死黑警

睇落係女警, 有乜好吹.

一方面俾藍絲睇，等藍絲反警。
另一方面俾國際睇，等國際繼續反港共政權。

雙重打擊。

會唔會自願提供免費性服務咋？

嚴正執法

巳block左條五毛

我地唔係偏私
警狗做錯既話
藍絲都要幫

無論個女市民係藍絲定手足
黑警都唔可以咁揸佢個胸架嘛！

雖然係藍絲就無咁嬲

有鏡頭就咁，咁無鏡頭？
社會垃圾

。。。死淫蟲

係藍絲仲好 推出去俾班藍絲知自己支持緊啲強姦緊自己既人

藍屍黎
由佢啦
佢應該都自願做軍妓

藍絲呀姐 影人大頭
被搶手機 防暴奶走

一d邏輯都冇 你點樣入大學架？ quit撚左佢啦

612
721
831
101

條友係影人大頭藍絲嚟, 佢都有今日啦

大街大巷幾十支CAM 影住都照渣，新屋嶺你話有冇輪姦、性虐待呀?

我所知女警頭盔係有條紅色線identify

即使白衫女係藍絲都好

其實唔代表黑警可以性騷擾佢喎

又即使個隻係女警

更唔代表女性騷擾女係合法又無問題喎

支那女黎

不過不應該分黃藍, 一定要煲大佢

縮返入你老母個閪到啦柒頭

抵死！藍c女

阿嬋都渣

藍屍黎㗎 佢影人大頭但傳比藍屍睇吓都幾好

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的。
恐襲好多時都係孤狼，單獨無組織行兇，唔一定要和恐怖組織有關先係恐襲

藍絲都唔應該咁渣！平時啲女權撚死哂去邊？！！！

屌佢老母 !

up

見好多人diu左你但都忍唔住
你都on99，女人非禮女人係咪唔告得？咁之前個男警揑義士條jer都無問題啦

呢個揸撚爆佢都無所謂啦

cls

已推

Pish